內地海域（21°54'00''N、114°53'00''E）

姐係邊個位？ google map都搵唔到

中國海警前晚在官方微博交代案情，指出本周日（二十三日）上午九時許，廣東海警局在粵港東南方向、內地海域（21°54'00''N、114°53'00''E），截查一艘涉嫌非法越境的快艇，當場拘捕十多人，當中包括李XX及鄧XX，案件正在調查中。

你用google搵21.54N 114.53E就有

應該係21.9N 114.9E

救下樓主 下次唔好衝出黎柒啦

補充，已經出咗香港水域